[國際輿論戰]「和平的」示威者在香港投擲汽油彈

reddit都係國際輿論戰場
有冇人可以入去幫拖
小妹英文不才

OP比人屌到應唔到 叫人get out of his timeline

呢啲太低級既一毛水軍
嚇唔到外國人架喇
外國大型示威Molotov最低要求黎